尋日城大班食蕉死攬條大陸狗做乜撚野

平時d 大學生圍d 仆街班食蕉當左自己係警察都算

尋日個條大陸仔 好話唔好聽 你地幾多食蕉位比班新移民做撚左

你仲幫班大陸人? 如果班大陸人係黎幫我好 fine
佢黎搞事 破壞學生會財物呀 仲死攪

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入